究竟點解畢生也願記起香港敵是尼?

關你撚事

無錯喎